[檢討] 文宣嘅少少問題同方向

經過完今日後 我認為文宣方面要有改善

首先，時間唔係問題，尋日反緊急法遊行即使只有幾日文宣時間 都可以出到咁多和理非，所以時間方面唔係重點。
重點係文宣嘅內容，我地先要知道文宣嘅對象係一般嘅街坊/合理非，唔係連登仔，我地文宣應該要佢地明白。今日嘅文宣有以下幾個問題：

1：唔夠具體
正確嘅文宣格式應該係：時間 地點 活動性質， 例如 10月12 下午三點尖沙咀鐘樓反緊急法遊行。咁樣一句過先可以一目了然，街坊先知做緊咩野。
但係今日嘅文宣：

神獸罷鷲與十八區開花？我係街坊真係睇到一頭霧水，十八區姐係邊度？係咪之前嗰啲地方？開花？姐係要做咩？和理非使唔使出現？
面對咁多不確定性，唔好話和理非，真勇武都唔知出唔出嚟好啦。
唔係咁多人都有上連登或者有tg，加上今日班狗喺我地未聚到人前就開波，佢地都出唔切嚟啦。

2：活動性質好重要！！
之前一直有分好，集會/遊行/開花/和你shop等等 大家都大致知呢啲活動係做乜
例如和你shop大多和理非，開花需要勇武...咁和理同勇武就可以衡量下需唔需要自己，再判定出唔出好
但係今日嘅性質係咩？罷鷲？姐係和你shop？咁姐係唔使勇武？
因為性質不明，搞下和理非同勇武都心大心細唔知出唔出好，勇武一落到場冇和理非cover即刻出事。
建議下次最好定咗個性質先，想做其他野嘅落場再傾，好似彩蛋咁。

3：太多相同時間嘅活動
之前一日最多到係兩個活動，時間方面都大致唔會有衝突。但係今日朝早又有，中午一點同四點同時出現兩個，已經唔計之前thank you world嗰個，一日咁多個活動，又冇話邊個重要啲，咁佢地去邊個好？我建議下次一日最多兩個活動，同埋時間方面盡量唔好衝突。

4：未confirm活動前唔好宣傳
呢個唔使多講啦，好似Thank you world同埋聽日嘅良心醫護集會咁，臨時取消咗但係文宣已經印咗痴咗，街坊仲會傳嚟傳去，好難去更正返。

最後，大家請停止一切互屌！柒咗錯咗就認，最緊要下次改返！唔好比人成功分化！
集中推行動post!

唔好再埋咩蛋糕女同國難
聽日仲有行動啊

Push

推

推行動

Pish

推唔郁

有用post冇人推

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

推唔到 要好似之前咁

推啊